元朗現時情況

已到元朗
市面大致平靜
永年、b仔等著名景點唔開
消防處有狗車唔多
體育館等康樂設施開到一點

推

牛丸麵有無開?

小心

牛四寶
無經 sor

咁老婆餅呢 我想食老婆餅咋

lm

無啦
可以去涼茶鋪飲支清補涼先

唔知真假

仲有無？

補充
好多街鋪裝咗cctv
明顯係新裝
兄弟小心
Cap帽 或開遮擋鏡頭係基本

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!